好可惜囉，如果毓民選一定訓係度都贏

點解九西係派姚松炎唔派黃毓民
教主好野 教主萬歲

佢點會

教主

當陳雲死出嚟話永瀆基本法係貨真價實嘅港獨嘅時候
毓民都叫做支持過依個概念
佢點有得選

不過最重要嘅問題係，佢都唔想選
喺myradio開下咪，湊下孫咪幾好
唔洗咁激心